如果你現任男朋友跛咗，一世都坐輪椅你會唔會唔同佢結婚

扑嘢嘅話男朋友因為跛郁唔到
之後都係攤喺度得你郁
正皮 會結婚
負皮 唔結婚

我記得有個港女嫁左比個住太古城嘅小兒麻痹仔，要坐輪椅嘅。話佢嫁得好幸福，係真愛

Netflix Perfect world

你咁問得即係唔夠愛佢

Btw感情問題一律建議分手

係我女朋友答話唔會結婚
好hurt

有錢咪幸福

新意外造成，但本身係咁？都幾大分別

如果係意外

巴打保重.. 有時D野好難勉強... 都明白有幾無奈

如果果個男仔同家人住公屋，咁都嫁先係真愛
太古城喎，佢老豆唔多唔少都有d錢啦

有錢咪幸福
坐輪椅佢仲要唔敢惹你喎
陣間嬲得濟唔小心冼手咪仆街

嫁左畀小兒麻痹
嫁左畀太古城

會 照顧佢一生一世

呃負評

真, 估唔到得你提咗

如果一齊咗先有意外, 甚至因為自己而令到佢有意外
咁唔洗諗啦

如果一齊前就已經有, 你都一早知
不過如果你有猶疑得, 證明你唔夠愛佢
一係就唔好攪住人啦你
唔好因為唔捨得就拖住大家

睇下感情有幾好。男女朋友姐係連婚約都冇，應該未到我會想照顧對方一世嘅程度。但都會盡人事做返朋友，有需要會幫下忙咁。

冇可能
你諗下淨係去屙屎屙尿沖涼一日要transfer十幾次
班港女連家務都唔肯做又點會制呀

未計冇收入 性生活又差
女人講就口響 現實又有幾多個接受到

搵唔返個新聞，當年都好多人討論過，個麻痹仔獨子黎

😏I got married

愛同殘障冇關係的